我發現手足變相同西藏人一樣 被禁離開香港

1. 手足唔會去中國

2. 國際因為香港疫情，遲會對香港實施禁飛

3. 香港人被困香港，邊撚到都去唔到

1）世界咁大，點解一定要去中國？
2）遲早即係 未發生
3）2 都未發生，無限幻想

同西藏人一樣？
人地受既苦係我地100倍都唔止
垃撚圾

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰